其實d肥婆知道自己係咁比人恥笑 心情係點

連登又好 fb又好 都充斥住勁多恥笑肥婆既post
唔知佢地點諗架呢

不要低頭 光環會掉下來

肥婆：我係潛力股黎ga, 減完肥一定靚過你地 你地妒忌我先成日開post笑我

我地講今日 唔好講將來，ok?